幾十蚊物資整壞朋友部車，大家唔好學

面粉遇熱燒引擎
磁化鐵粉壞儀器
兜野噴去車頭，經鬼面罩入到引擎位就得米喇

磁化鐵粉好易整架，拎舊磁石掃下鐵粉就得

物資又平又帶到出街，整人必備